有冇人諗過再眾籌

依家網上戰如果同中共宣傳機器只係55波
但如果再好以以前全球登報
但登關於武肺
由後遺症 預防 阻斷傳播鏈都教返我地香港人個套
就係洗手戴口罩唔好掂眼口鼻等等
另外亦要直指港共政府唔封關 導致有依家香港百幾個case 警醒其他政府
當然最重要係要將武肺源頭清楚交待
唔可以再比中國spin同扮救世主
同時亦都要話比世界知香港人同中國人係唔同
我地係正全世界視聽 但中共就係無賴

老實講我都唔知咁係全球可以有咩影響
但起碼話比人知香港人為左對抗中共
要直斥其非
同時我地仲救緊一套方法自救！

內容上就要靠連登又好 本土又好 素人又好 泛民又好
總之要夠廣 準確同埋好似以前嗰一次咁多份報紙去做

我人微言輕
如果有人認同嘅話希望可以傳到去一啲大型團隊去做
而我本人只係一個小市民
我真係攞唔到一百幾廿個出黎
但捐身家我都仲做到嘅
希望有可信團體可以幫忙做眾籌同大家幫手諗下登乜野
而矛頭要直指中共！

1

2

原來已有手足諗到
絕對有得諗

全港起碼200萬人，唔好成日指望某某團隊會幫你地做曬啲嘢，想眾籌登報就自己諗下內容、諗下可以點design張poster、諗下點樣contact media

除左登報仲可以登去邊會最多人睇倒？
呢家分分鐘無乜人出街買報紙

全球登報啊手足

支持
推

呢啲我絕對可以做
但重點係要有大型團隊去做信託啊
我一個人話眾籌係人都覺得我食饅頭啦
我人微言輕
一定要有大型團隊發起先
呢啲爭分奪時刻唔可以由零做起
有經驗團隊極之重要！
感謝手足意見

意大利西班牙果啲封左城點買報紙

網媒都係一路啦
以前我記得都有做過

謝回覆

屌你老母快撚啲死啦你班仆街有錢拎去登報都唔撚買軍火 個腦sort撚咗?

我想搭單係蘋果a1感謝手足近半年嚇走支那人以至成功抗疫

哦
thank you 蛇
我係唔會喺討論區講犯法野架傻閪
做到你就去做咪發窮惡on99

why not

支持!

推到有可信團隊出手！

直接捐畀熱血時報抗爭基金

全球抗疫 呢一刻登無乜用